<div style="margin-left: 2em">

<div style="width:130px;float:left;text-align:center;position:relative;top:-8px;">

<a href="http://www.google.com/" style="padding:0;background-image:none"><img src="http://www.google.com/logos/Logo_40wht.gif" alt="Google" style="border:none" /></a>

</div>

<form method="get" action="http://www.google.com/search" style="margin-left:135px">

<div>

`   `<input type="hidden" name="domains" value="zh.wikipedia.org" />
`   `<input type="hidden" name="num" value="50" />
`   `<input type="hidden" name="ie" value="$2" />
`   `<input type="hidden" name="oe" value="$2" />
`   `
`   `<input type="text" name="q" size="31" maxlength="255" value="$1" />
`   `<input type="submit" name="btnG" value="Google 搜索" />
` `

</div>

<div style="font-size:90%">

`   `<input type="radio" name="sitesearch" id="gwiki" value="zh.wikipedia.org" checked="checked" /><label for="gwiki">`搜索维基百科`</label>
`   `<input type="radio" name="sitesearch" id="gWWW" value="" /><label for="gWWW">`搜索所有网页`</label>
` `

</div>

</form>

<div style="clear:left;margin-top:10px">

<div style="width:130px;float:left;text-align:center;clear:left">

<a href="http://search.yahoo.com/" style="padding:0;background-image:none"><img src="http://us.i1.yimg.com/us.yimg.com/i/us/search/ysan/ysanlogo.gif" alt="Yahoo!" style="border:none" /></a>

</div>

<form method="get" action="http://search.yahoo.com/search" style="margin-left:135px">

<div>

`   `<input type="hidden" name="x" value="op" />
`   `<input type="hidden" name="va_vt" value="any" />
`   `<input type="text" name="va" size="31" value="$1" />
`   `<input type="submit" value="Yahoo! 搜索" />
` `

</div>

<div style="font-size:90%">

`   `<input type="radio" name="vs" id="ywiki" value="zh.wikipedia.org" checked="checked" /><label for="ywiki">`搜索维基百科`</label>
`   `<input type="radio" name="vs" id="yWWW" value="" /><label for="yWWW">`搜索所有网页`</label>
` `

</div>

</form>

</div>

</div>

如果这个页面不存在，您可以用下面的这个链接创建一篇以<a
href="/w/wiki.phtml?title=$1&action=edit">$1</a>为标题的页面。

<b>注意</b>：我们建议您在创建一篇新文章之前先搜索维基百科，这样可以避免由于名称不同或者错别字而造成同一篇文章有多个副本。